( 突發 ) 有隻海鷗卡住咗起我窗出面

話說今日晏就溫緊書頹緊嘅時候
突然聽到有d野撞埋黎 起初冇乜點為意係d咩
直到聽到個窗出面有d拍翼撞黎撞去嘅聲
跟住我望一望 嘩屌原來有隻海鷗炒機飛咗入黎
我同佢你我望我眼

咁我以為佢過多陣會飛走
出去食咗個dinner 番到黎仲見到佢起到
原來佢卡住咗起條"啦"到 因為好窄所以佢開唔到翼飛唔走
見佢咁慘 又冇水冇野食

津路水炮英國就冇啦 用住evian水炮頂住先

見證時刻

嘩屌真係識飲

咁餵完佢飲水 當然唔少得餵埋佢食野
就拎我上年買伏到仆街嘅jaffa cake 餵佢食

冇計因為屋企d零食食晒 一開扔左成個落去佢唔食
跟住渣碎咗先識食

有冇巴絲可以話比我知下一步應該點做

可以紅燒

隻海鷗應該好低LV
技能得撞擊 鳩叫 拍翼
有冇寵物小精靈訓練員啱

炸可能惹味啲

交去動物園

學秘傳技02

樓主我愛你

以前我喺英國嗰陣，佢地好鍾意敲我隻窗，好鬼得意，試過高峰時間2個鐘內有3隻飛過黎望住我

引佢入屋，捉左佢，放走佢

用垃圾剷筆佢上黎

隻窗裝咗防盜 爬唔到出去捉佢

好似幾肥美

倒啲沙落條"喇"到
佢會fing走啲沙做踏腳石
然後就走到

利伸：細個睇寓言教

升lv糖

佢地成日鳩叫嘈醒我嫁喎

同佢一齊唱海鷗不再眷戀大海可以飛更遠

播d海鷗求偶聲比佢聽 ?

無啵，佢地次次都係下午揾我，仲好乖咁睇住我溫書 你係咪下午3-4點先起身嗰d痴線佬黎㗎

我報警好定星期一叫地産果邊搵人黎捉
好驚佢會餓死 一陣再拎野食扔比佢釣住條命

零晨5,6點 成日起我屋頂跑步 鳩叫

Brighton?

不過都係近海地方

搵支棍比佢跳上去 再了高佢等佢飛走得唔得？

好多下

黎黎去去咪又係果幾度

旅行黎到UK都好苦悶呀
毒撚唔應該自己一個黎

佢好細膽 一有d咩大動作就會嚇到調頭走

擺支類似竹打橫俾佢爬得唔得呀

英國真係唔適合旅行

見到佢助跑拍翼想飛
一直起機fail

痴線 jaffa cake 難食到嘔你仲畀佢食

一陣餵佢食蕉 不過熟到就黎爛果種

聽朝成窗屎

幫佢走啦 有冇野了佢上黎

Jaffa cake 先好食，細個成日食

陣味勁奇怪喎

清清個位先，好似好污糟

如果啲朋友係晒到住
咁都叫幾好玩 好多地方成班人去
但自己一個 又唔係留得耐
真係好悶下

翻到香港即刻約下人出黎先得

出唔到去清

打斜放塊木板等佢行上去？

就算係佢行到上到去有d釘起到都飛唔到

搵野食養熟少少 再拎入屋放佢走

上面已經講咗唔可行

點解英國冇愛協

你喺第二間房伸支地拖棍出去畀佢得唔得?

d海鷗好臭

好污糟

依家學緊佢一齊同佢鳩叫緊

Here you go:

個窗口太細好難做到D咩
只係諗到用捉蟲網捉佢入黎 但正常邊會有呢D野

D cake碎惹曱甴

英國冇曱甴

用個夾夾起佢啦

不個多老鼠 Studio?

老鼠應該得LONDON先多
yes

應該直接跑走 要2邊一齊夾住佢黎夾

一齊諗下餵咩比佢食好
一陣去買

對住妳起唔到機

支水勁難飲

水龍頭水
請佢飲evians 浪費晒

用大師球啦，神獸黎

聽 海鷗的聲音

我嘅我嘅我嘅我嘅

冇嘈咩
聽到佢叫人都癲 最煩係成班一齊叫

我覺得Jaffa cake幾好食
每次返香港都買幾pack

整個紙箱仔,整到斜斜地,斜坡比佢行,又可以放D水

btw,海鷗是咪捉開魚仔食
買條佢食下

幫佢起機
他日就會飛嚟報恩

海鷗乜鳩都食 食薯條

海歐出名食開垃圾

Plymouth?

有架
不過唔係捉動物

紅燒,正

問下隔離左右先啦

留名睇佢飛走

可能捉魚仔難左

全英國都多
不過house會多啲 studio應該冇事嘅

俾佢入屋再搭lift落街 再唔係截佢左路然後右路_起佢

call nandos 過黎啦

到底海鷗煩定咕咕咕煩啲

外面爬梯？

Jaffa cake 好好食

樓主似盲 有用果d建議就睇唔到

只要你唔好比佢攻擊到隻眼
佢既攻擊力其實好低

樓主唔想隻野走

so british

依家breeding season，日日4點天光就勁嘈，琴日對面屋屋頂有成10隻企喺度

養緊佢

點解會有人鐘意食jaffa cake 狗也不屌

雜食 最鐘意食雞翼 搞到成個窗邊都係雞骨
食番自己同類都有

jaffa cake好食喎, 寄過比日本人同香港朋友都話好好食

前提係要開到隻窗比我爬出去

一係定海鷗 : 牙牙牙
咕咕咕 : 咕咕咕

聽朝會報告 依家好黑咩都睇唔到 應該訓左

頂 引到我好想買黎試下到底係好食定狗也不屌
另類打手poat

快d試 最好買埋marmite

vegemite同marmite我食過啦,冇乜嘢,似豉油同味噌嘅混合體

marmite

你真係好勁

係喎依家屋企有老鼠...前排殺咗一隻, 依家呢隻唔知喺邊但有時聽到吱吱聲
老鼠藥擺咗啲喺度, 前幾日check發現冇晒, 老豆話肯定係佢搬晒去儲糧冇食到

另外仲有pill bug同蜘蛛都多,不過都冇乜嘢
蜘蛛冇香港啲咁大隻 最大隻係得daddy long-legs同giant house spider
我幾鍾意睇佢哋捉蟲

real british

我接受範圍好廣㗎, 鹿肉兔肉雉肉都食過
同埋鍾意食納豆

唔好講到好似食蟲咁恐怖得唔得
其實鬼佬都一樣覺得皮蛋好噁心

Up多幾張圖嚟啦喂

屌 笑死
之前個fd 去買chicken pie食到一半比佢飛過黎擔走左

聽日天光即影

臭到咁都擺得落口

用兩碌棍當做筷子夾起佢

個窗唔夠大

變咗英國圍爐PO
老鼠藥有啲治標唔治本 因為唔一定夠份量殺死全家
要冚家炸田鼠先得 之前幫個fd用大個啲垃圾桶引哂出嚟浸死先叫有啲成效 但間屋同嗰區本身多都難搞 住flat同studio好過

蜘蛛冇研究 佢唔搞我 我唔搞佢
不過去fd house party拍穿咗大肚嘅 個個即刻醒哂

有冇長棍
用兩條整個斜路比佢做跑道

聽日試下搵支野料下佢 睇下佢肯唔肯企上去

佢已經試過當條"啦"做跑道但唔成功

訓先 聽日再打包膠

係佢面前播「乳鴿烹調方法」

Jaffa cake is the best

點解可以冇蟑螂 ?

凍

Call人執？

喔 以為香港 冇事啦

jaffa cake好撚好食囉

jaffa cake 世界第一

走咗未

Bath?

做朋友

藍色包裝嗰隻jaffa cakes? 好正喎 香港山頂賣$50我都買過黎食

俾返條魚人啦

lm

快d放佢走 佢會餓死

拎個垃圾剷畢起佢掉佢出去

想睇你男朋友d相多d

個窗夠唔夠大伸個撈魚嗰啲網岀去？可以試吓撈起佢

樓主有冇食過萬聖節lime味jaffa
正到呢

我既？我既？我既？

太多布

一諗起呢隻野就憎...

凌晨12至4點都叫春咁叫，仲嘈過香港果隻「噢...哦～～～」

Dundee?

條片

喺英國最憎就係見到𠻗d斑鳩
整爆晒成條街d垃圾袋搞到周街都係
又成日喺路中心見到佢哋食其他雀d屍體

sorry講錯 𠻗d海鷗

問下有冇來自大陸既同學朋友，叫佢黎幫你煮左黎食

問下佢識唔識講英文 還是淨係識講mine mine mine

試吓求其整條斜路/梯俾佢行返上去啦
擺look打斜嘅棍可能都得

濕鳩塞鷗

搵個有柄垃圾剷撈返佢上嚟咪得

醒未啊樓豬

炸咪紅燒囉

垃圾港女

放人走啦
因間整死人

落街買kfc之後响佢面前食
佢就會識自己走

whitby??

好得意
留名跟進

樓主識玩

D 屎勁大篤又唔驚人

Ching同班支那狗思路接近

就決定係你喇

唔知點解笑咗

jaffa cake 咁撚好食

咪係，
Jaffa cake 都伏，
冇撚嘢呀？

係到‘啦’到瘋狂倒水，倒到滿左佢就識走

啲橙餅咁好味你攞黎餵雀

我既 我既

無追post 可唔可以用個籠裝啲嘢食 然後引佢入籠 再勾個籠上嚟

但係我以前細個去北海道我見過有個阿伯係養海鷗
海鷗有牌仔

完全冇人善用起底功能…

陣味你唔覺好怪既咩 食左一舊成包掉撚左佢

隻海鷗可能會俾老鼠食

一時又甩頭髪
一時有老公
一時有男朋友
一時係英國？

Jaffa Cake 好好食

用紙皮做條梯比佢走

隻野仲起到

開窗放佢走

你係咪買錯牌子 McVities嗰隻橙味個喎

用網袋拉上黎？

call RSPCA啦...

上唔上到天台呀

好撚難食WOR巴打

困撚左成日好慘

有野食有野飲做咩要走

見到隻野突然諗起外國有條仆街餵瀉藥個情境

佢開唔到翼 又跳唔到上去
要捉佢先甩到身
但你一直餵佢當佢鴨咁養都ok

用水浮佢上去啦

養填鴨咁養

你伸到電話出去應該都伸到長條形物體出去

搵緊人睇下有冇棍

痾咗勁多屎

係歐洲見過海鷗追殺白鴿

又毛又屎

唔好再玩了， 佢體力有限，打101啦

連登真係成堆支那人,
咩野動物post都有人話食食食

拖左咁耐係度吹水 俾完啲假希望佢就咩都唔做 就黎俾你折磨死

唔想佢走咪出聲囉
真係諗唔到點幫咪影埋個窗口比我地諗解決辨法
係到消費隻海鷗

今日餵咗啲咩

捉隻海鷗有幾難捉，快撚啲救佢啦

一隻手餵，第二隻手捉腳咪得囉

懶醒前追下POST先

星期一先有人黎捉佢
星期日放假依到唔係香港

樓主一世平安

準備生蛋

食撚屎啦你

嚇撚死

拎個垃圾剷兜起佢

樓主撚完雀未

我都好撚憎佢地

自己搭條梯比佢咁樣得唔得

不如樓主養左佢

好打意

d鴿好on9，成日飛入廚房屙屎

餅乾碎惹蟻

成地都屎

wow 潮到裂開 以前高登有類似嘅post 回覆都係咁 回帶啫

咸到仆街